一個post一條心

支持醫護罷工
人道理由唔罷

預左一面倒支持 但係除咗㩒個掣之外可以做啲乜
為罷工嘅醫護眾籌提供支援？

而家政府都講到明 中港一家親
我地一定要set deadline比政府 一係封關 一係全港三罷越快越好